［動畫］零之魔使值唔值睇？

巴打點評價

同埋係動畫係咪完左啦？上網睇話結局ova補完左

零之魔使唔識，零之使魔就睇過

個個人口味唔同 睇評價有鬼用

元祖四天王
我覺得值

作者死咗 無下一季

動畫都end都幾好

零之使魔?

如果唔太厭惡有賣肉情節 我覺得值

Ok la，輕輕鬆鬆

非常一般，睇完都唔記得講咩同d角色

公主好慘 女主好煩

蒂法尼亞好正囉

夏娜>>>>零使>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>旋管

有釘宮 睇咗先

垃圾男主角 成隻狗咁
睇小說睇一堆難認既名 已經棄鳩左

後宮漫 我睇緊final

個人覺得
才狗起四天王入面已經算幾好

第一季死左未神作
後面D戰鬥完全無氣勢

好睇 好精彩 才人一個以一敵萬果幕

龍虎>>>夏娜=零使>旋管

一打萬係一季定二季唔記得

二

睇到第二季當完左

我都有印像係二期
但上面有人話一季死佐就神作

有釘宮
值得睇

可能係佢記錯咗
果幕配埋第二季首OP做BGM真係好正

第2季最尾個集

我記錯 成套野淨係記得依幕

我睇到第三季中段，真心覺得係得才狗打萬人軍團果段好睇 ， 之後第三季頂唔順才狗棄左

第三季好垃圾

個妖精女出黎好無謂

完全唔記得劇情故事人物
正係記得釘宮

唔好提呀屌 當年睇完動畫好空虛

結完婚走去1個挑全部 睇到眼濕濕
之後番生

我個名都係因為才人先加個人字

才人渣大波波

值

以前聽講龍與虎sad到仆街唔敢睇

夏娜

值得 一得值

剩係追堆聲優已經值

BGM I say yes

才人 1打70000

唯一小說改 可以睇到喊

屌 垃圾 第四季狗也不屌

頭兩季值得睇
之後係有愛先睇得落

才人1打80000大軍真係好感動
不過建議小說動畫互補先

第三季得番賣肉同呷醋劇情

以前就值 依家我就覺得不如慳番D時間

果排睇完動畫追哂小說
小說好多位動畫都冇
才人收到佢阿媽send比佢封email果幕真係

好鍾意呢套野啲歌 I say yes

動畫好垃圾